靚女把聲難聽 vs 普通樣把聲sweet，連登仔會點揀?

究竟把聲定樣重要？把聲難聽真係唔會想聽佢講嘢，但又抵受唔住靚女嘅誘惑
靚女把聲難聽
普通樣把聲sweet

利申:柒頭把聲柒

例如?
周秀娜同糖妹?

糖妹都係近老牛聲

真係靚聲應該係溫碧霞果種

留名跟進

張栢芝 VS 大谷育江

好多肥婆聲好靚架喎

我唔識。。

靚聲:stephy
難聽:馬蹄露

樣呢

衛蘭把聲 加個普通樣既女仔

靚女:Ali
普通樣:是但一個路人

毒撚先J把聲 因為溝左唔會點出街 洗乜理個樣

其實衛蘭個樣都ok呀

一定靚女

普通樣把聲sweet 可以試下劉玉翠

FF少陣啦 連登仔會有得揀?

不如你問張栢芝定鄭欣兒啦

跟你個頭

食屎狗咪跟蹤

冇囉，咁啱見到姐

把聲老牛 鵝公喉
都婚姻不佳
連登仔鍾意走音聲

揀你老母

肥過架26喎

周秀娜把聲真心唔掂